<resources>
    <string name="app_name">arbolgen</string>
    <string name="mision">FUMJ es una organización sin fines de lucro que tiene la finalidad de velar por la unión familiar, rescate de los valores, las tradiciones y fomentar el desarrollo personal y espiritual de sus integrantes</string>
    <string name="objeto">Promover actividades físicas, resaltar los valores sociales, éticos y morales, así como socio culturales recreativos que busquen conservar las tradiciones familiares en pro de la unión e integración de la comunidad y su entorno, impartiendo un adecuado proceso de desarrollo de los principios humanos, utilizando métodos y recursos productivos a través de talleres, charlas y actividades que fomenten el crecimiento personal e intelectual, para cubrir las necesidades de adultos mayores, niños, niñas y adolescentes.</string>
    <string name="vision">Ser una Fundación familiar que mantenga la unidad através de las generaciones, logrando la preservación de nuestra cultura y raices utilizando la integracion como herramienta fundamental.</string>
    <string name="valores"> Humanismo:\nSi bien nuestro foco está en los integrantes de la familia se podrá apoyar en igualdad de condiciones a otras personas.\n Integración:\nBuscando en cada oportunidad de interactuación con la sociedad las fórmulas para visibilizar e integrar al colectivo de personas con el medio ambiente y la sociedad.\n Compromiso ético:\nCon una alta responsabilidad en el destino sostenible de los recursos y en la comunicación constante con la sociedad.\n Transparencia en la gestión:\nTanto en la rendición de cuentas como en los resultados.\n Creatividad:\nComo valor que inspira nuestro día a día desde la formulación de objetivos para la consecución de los fines fundacionales a la creación de eventos, con sentido positivo y optimista.\n Dignidad de la persona:\nNuestro objetivo es ayudar a los integrantes de la familia, mediando un alto respeto por la persona, con la conciencia de que ayudar a la persona es algo más que facilitar una serie de prestaciones económicas o materiales. </string>
</resources>